有冇人都鍾意睇安達充？

有冇人同我一樣都好鍾意安達充嘅漫畫/動畫?
每一本都可以睇好多次，而且次次睇都會領悟到唔同意思
熱血位睇親都起哂雞皮

cross game

青葉

如果cross game若葉冇死就好，淨係出過場一集，不過我已經好鍾意佢

當絢香一唱歌

SUMMER RAIN

不過論女主角都係淺倉南最正，無敵

若葉因為好照顧光仔所以一開始都鐘意,
但睇落去最後光仔大左, 最夾既反而係青葉

因為光仔大個左慢慢似左若葉，所以先夾左。

睇過touch 正

最屈機係啲分鏡
唔使寫對白
就咁睇畫面
個故事/意景都表達到出嚟

又成日自己抽自己水
真心欣賞

岩先查返原來touch有續集

Touch, H2

Mix但唔關事 d人得一兩個出場

睇到明青個名就起雞皮

遲啲會寫返啲人出嚟架啦
YouTube 有條 mix x ’’鱗’’嘅片 好撚熱血

希望達也會遲d出現，e加得幾個二打六出場。

可以說謊嗎？

世界級分鏡

爛尾偶像A

有陣時睇多幾次會理解唔同嘅野，一開始會睇表面覺得係講緊棒球。慢慢睇多兩次會覺得佢語帶相關，放棄埋爭青葉。

動畫版睇完之後

對白好正，句句都有意思咁

CROSS GAME , KATSU! , H2 , TOUCH , ROUGH 都好正 ,

仲有D 舊野SLOW STEP 同超能力美空都幾正

H2

Touch and H2 !

印象最深刻係H2，不過雖然知個結局係想講青春要有遺憾，但我就接受唔到 ，所以我咁多年都一直FF比呂同雅玲之後會一齊。

Rough我就覺得係安達充最清新嘅作品，大和圭介係安達充咁多男主入面最唔優柔寡斷嘅一個。

Touch我覺得開頭勁好睇，後面就中規中矩。原田同達也係和也最後一場比賽嘅時候個段對白睇到起哂雞皮

Katsu!同Q&A就比較sad，一套係寫寫下佢阿哥過咗身；另一套就係佢為咗緬懷阿哥而寫。

Short Program短篇入面我覺得最正係“近況”同埋“逝去的春天“兩篇

東 : 其實你地失去既都係一樣 一個好鍾意 初戀既女仔
分別只係兩情相悅同單戀

近況真係好正
好認同rough 係最清新，個埋尾幾神 係炒車有d 老土
好中意katsu!, 可惜個尾爛爛地

岩睇完rough 青春就喺人生既rough design個段點得好到位
個結尾又喺睇到人意猶未盡 一貫風格

孝太郎: 自從和也死後，樓主就壟斷了幸福

Touch 最正，而且決賽既設計都係咁多套最緊張，其他作品最後決賽冇咁緊張

最後果球三振熱血度爆燈
雖然h2最後都係類似嘅巔峰對決，不過反而冇咁熱血。

又愛又恨,每本都鍾意,但每本都好短

好鐘意睇 安達充d漫畫睇完會有種意猶未盡既失落感
最鐘意touch H2 cross game呢三套

唔算短啦?
可能我睇CROSS GAME先追舊果D, 我覺得17本已經好多, 減左水輝呢個角色又可以少幾話..

每一本都唔想佢完

個人應覺姐,每次自己開始投入或者覺得可以繼續畫落去既時候都完左...

我覺得h2 緊張dd

最唔想完係katsu

唔係幾中意3振果格係畫個收音機播出黎

katsu個劇情好似唔係講佢呀哥架喎

佢唔係講緊Q&A咩

水輝個角色有小小廢

最鐘意 H2既春華

[回帶]所有安達充迷都應該挑戰下

利申得3成

安達充係咁
katsu 個紀本高道都係咁

之前好似中6,7成